急症室

今日係街上面暈左車左去急症
等左5個鐘之後個醫生話
‘既然你坐左咁耐冇事既話咁姐係冇嘢啦，你又唔係老人家話會中風，係屋企張床訓下咪得洗乜黎醫院...’
想問急症室既醫生係咪通常比較唔耐煩